# sisop-praktikum-modul-2-2023-AM-C04
Terdiri dari:
- Alfadito Aulia Denova | 5025211157 
- Layyinatul Fuadah | 5025211207 
- Armadya Hermawan S | 5025211243 



## Penjelasan Soal dan Jawaban
### Soal 1



### Soal 2


### Soal 3


### Soal 4




## Getting started

Dari sekian banyak hal yang bisa dikerjakan, tak banyak yang bisa dikumpulkan pada pengumpulan pertamanya. Mungkin akan lebih baik pada pengerjaan di revisinya.

## Add your files

- [ ] [Create](https://docs.gitlab.com/ee/user/project/repository/web_editor.html#create-a-file) or [upload](https://docs.gitlab.com/ee/user/project/repository/web_editor.html#upload-a-file) files
- [ ] [Add files using the command line](https://docs.gitlab.com/ee/gitlab-basics/add-file.html#add-a-file-using-the-command-line) or push an existing Git repository with the following command:

```
cd existing_repo
git remote add origin https://gitlab.com/sisop-c04/sisop-praktikum-modul-2-2023-am-c04.git
git branch -M main
git push -uf origin main
```
